# Ответ на вопрос #

## Контроллером или сервисом этот модуль должен быть в рамках идеологии архитектуры angular2? ##

Для конкретного этого задания я не вижу смысла делать сервис, так как мы пока никак не работаем с получаемыми данными. Но если мы будем дальше дорабатывать это приложение, то данный модуль нужно вынести в отдельный сервис согласно идеологии angular2.